Jakob Andresson rääkis et Jürri Reial on juttustanud, Kihelkonna kohtu härra palunud teda et ta Jürri Kassile andeks annab, muido saab ta Protokolli rikkumise pärast Europast wälja saatetud ja üttelnud, mis poistel wiga teha on kui Peakohtumees nendega ühes nõus on.
Peakohtumees: Ants Ant [allkiri]
Kohtumees M. Länesar [allkiri]
-"- Jüri Kass [allkiri]
